坤哥算唔算傳奇？

基層出身
讀唔成書
樣衰
冇才能
靠做小丑都上到位買到樓

然後搞演唱會要免費派飛
到最後啲人入場睇Mirrio仲多過自己

佢係娛樂圏好似得罪好多人
點解仲未有人收佢皮？

So true..... 但其實坤哥唱歌幾好聽